想問下大家對美孚九華徑BBQ評價如何

雞

吉吉燒方便企理 廁所乾淨
自己買料去燒 不得了

hana=雞

只食佢啲嘢就是撚但啦 間間燒烤場都一樣
不過吉吉燒真係好多人好嘈 人少就會辛苦啲

I mean 自己人少